[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 04 , 騎士龍 27

幪面超人 Zero-One 第四話

騎士龍戰隊 龍裝者 第二十七話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

LM

刃

反正吳卓羲次次都夾硬撬開做咩唔索性比個authorize佢算

可能想話俾大家聽個authorize係廢嘅

點解下下開薯片

專登比不破用

下套諗住up套90年代 可能星獸 電磁咁上下

希望呢個禮拜内搞掂

啱哂做電話wallpaper

咁樣望落好肥

完來高岩無退休

唔做主騎咋

多謝巴打

電磁童年回憶 多謝巴打

覺唔覺zero one d動作好似忍者

lm

好撚好睇
去到第四集我都仲係覺得好好睇，睇黎佢d shf又要allin

不破又開薯片

刃俾key不破 ，但又唔俾授權佢，明玩9佢

二拉都話佢口不對心

唔授權都會開薯片㗎啦

+1

唔授權都幾好
每次都可以睇到佢咁有魄力咁變身

其實比左

不過不破唔識用次次都開薯片姐

啫係其實插左入槍先就可以輕鬆打開？

按道理就應該係
佢開薯片直插都係響左AUTHORIZE 先

佢嗰招好似blood stalk

求ex aid

不破對皮鞋個型好奇怪
係咪加咗增高鞋墊

刃B

不破又忍笑

有冇第4集link

估唔到個細路幾好戲

細路嚟講真係唔錯

D CG真係流流地尤其空戰果陣 寧願佢唔要

馬場真係歷代最撚靚同大波

有人發現二拉開薯片嘅原因，其實要插條key落把槍到就會unlock，差婆都係插槍先開key ，即係二拉唔識用

幾撚高質

諗起鳩屎墮

一集一個from，主線沖得勁快，第四集就自爆希望唔會好似build exaid後期咁死唔斷氣

下集好似有老虎form

相反
時王第四集都唔知做緊咩

唔通你想好似時王咁
用四十集時間收集道具然後最後幾集先入主線

擔心佢有冇咁多內容做咁多集姐

依幾集真係好似Build個時咁主線衝勁快

4隻3個from 4招大技
時王D錢係唔係扣曬黎01

不破同刃講野時d串柒柒表情好正

猩猩mode用巨拳渣槍好failed

一播片隻蝙蝠怪就掛機

EXAID後期總結返每個角色唔算死唔斷氣喇，你話好似Build咁主角群係咁幫個Boss升lv就話姐

我發現有D怪人其實幾似拉打

真係老母

希望導遊姐姐會紅啦

唔知第一集呢個客串量產Humagear遲D會唔會出返場

佢導遊look 真係好似桃姐

桃姐?who?

係肥桃姐

下下都要個社長親力親為去出trip,間公司玩架空?
俾key人唔俾授權下下要開薯片姐係玩鳩人姐
今集開先河有靠自己力量抵制改數據,睇黎之後有嘴炮秘書既劇情

桃姐 - GAIM用桃lockseed條女

peach energy

暫時01劇情飛快第四集已經講左daybreak部份真相出黎,相比zio第4集仲係唔知做咩鳩好好多,係就怕好似build後期對家死唔斷氣同一集一卡冇咁多野出

今集重要資訊:daybreak town由不同科技公司負責整,最大兩間係飛電同ZAIA
九成九ZAIA有古怪

照咁睇三拉好有可能係zaia既間碟放係aims,二拉就係實驗體下下要開薯片係另有目的,唔露面條友就係zaia社長做六拉

戰隊新FORM俾粉紅用係咪會走一拳超人方向

我都心諗點解唔偷襲 你敵役嚟架

俾藍用先 R晒頭

班細路都幾契弟下，講咗佢老竇唔係主謀之後個個即刻同佢做friend
肯定佢哋未知個真相之前，閑來無事又會笑鳩個細路

第二點呢到上幾個回覆講左插槍就unlock
似係二拉冇睇說明書多d

利申 我等緊krl出先睇

好睇到癲喎屌你

this called 現實

但係拉打洗白定律會變到zaia都唔係黑

3個拉打變身都好撚型
集集都要playback睇幾次

真花bb好可愛

致怕就係拉打做最終boss

好強大既伏筆

smartbrain

SMART BRAIN

有世界樹

難波咁細忽

巴打你發表下意見吸咁多負皮係咩事

Build啲Gardian不斷咁循環再用

仲未得閒睇

點解我唔有難波重工既

吳卓羲同佢講野幾得意 有感情線feel

我都未

好撚靚仔

第一眼以為係檸檬凌馬

對住情況同佢好相似嘅細路仔佢講得出向前走，但係佢何嘗又唔係一個困於過去陰影嘅人呢

覺唔覺女警有D似周庭

今次包薯片更加難開

不破呢個角色幾有魅力
幾期待佢會變第二個型彩

呢個搞女人就算啦

CLS, 果然係高橋,第4集已經狂推主線

粗略估計你係第8964個人咁講

今集值得一個好高既分數
主角試新form果陣以為自己睇緊劇場版
飛電或人既舉動好有說服力，劇情發展單刀直入冇扭扭捏捏

不過呢d動物型態要玩幾耐
ooo一早玩哂咁多款動物，仲有combo
zero one單隻咁玩動物能力有d悶，又係為左出玩具

之後d後繼form都係用hopper

佢集中power up hopper會好過搞d動物型態
為左出玩具真係幾厭倦

所以期待主要角色既真強化form
印象中hopper都power up兩次
一次抄kuuga rising,第二次就幾型，同一個form要整3次
不過4，5，6拉都好似唔係動物？

呢句真, 呢樣野真係好重要

髮型最似

aims戰鬥bgm好正

唔洗好似時王咁講咩なんかいける気が する

好睇

越嚟越鍾意睇佢呢種出盡力嘅變身方式
好有力量感

其實我覺得不破好似Supper Moment既主音Sunny

遲早有集整親隻手

第一集已經整親

要入院個隻

打錯 2

好想收藏不破忍笑gif
有無巴打整左?

佢有嘗試過跳
之後發現跳係唔得先用flying falcon
起碼叫做用得合情合理

畀新key人哋用又唔畀權限

falcon冇翼好樣衰
其實佢都幾屈機 每打一隻怪可以整新form出黎

authorize 係插左入把槍先有
係薯片仔自己唔睇說明書
大粒_叫過佢睇

驚佢啪斷條 key 多D

最想睇反傳統，主角最後做final boss比其他拉打打敗/打敗其他拉打

我比較關心佢越出越多key 好快要撞色

都唔係佢盡 只係秘書將佢啲戰鬥data俾衛星運算
得出最佳嘅方案再整key出黎

遊戲王arcv

Decade

出雙色咪得
又多幾百個組合

啲個位唔太好,好突兀

最突兀係個細路即刻搵到塊嘢

都係,爆到咁,仲係度,
仲有不破竟然可以忍到而家先去查

如果可以講張卡係收係佢老豆收埋既一個特別既地方
係得個細路先知會合理少少
一搵就係地下好似左D

又或者有咩特別機密設施要佢老豆DNA先開到
咁岩俾個仔撞到入去

要dna又複雜左d

咁易搵到,你話斷片係奸角特登擺落去我都信

其實就咁話機械人scan到地下有張野已經得
不過今集由一開波已經去得好快，無咩停頓位

car leon

但如果咁嘅話就唔會一開頭揾唔到

二拉戲份同表現仲搶過主角

咁我寧願佢一開頭就搵到睇埋片好過而家打打下停左係到睇先

但係二拉做主角我覺得套野會好難頂

主角做社長表現要踏實D 各有各好吧

佢做男豬就同細細過睇tvb見到吳唱k就熄電視

二拉愈睇愈似翔太朗
兩次開薯片式變身都幾有張力

我覺得佢係想表達個導遊Humagear就算比人hack左都盡力做完自己嘅工作，如果一開頭就睇左片，咁導遊嘅作用就真係得帶佢地去daybreak town同埋做播片機

01仲唔係OOO既 _ _ ?

騎士龍做到一半喺到拖泥帶水，得個拖字！

中間有段時間無睇 宜家同佢地一齊個黑衫咩來頭

已有花名

屌你老味

佢d牙好白

上集先登場 都係龍裝族 同向一樣係Master Red嘅弟子
但Master Red揀咗向做Red無揀佢

我覺得最大問題係反派設定到，呢種換幹部設定搞到推唔到主線
原本以為佢用西洋棋設定，應該會好快轉一次幹部
點知Wizuru搞咁耐都唔死白色個隻又係死極都仲係到
反而Tank Joe呢類咁勇猛既咁鬼早死

我懷疑佢之後唔會再有幹部登場

海賊戰隊既反派設定係有故事性同埋敵人巨大化設定用機器方式巨大化比較合理。

海賊班反派用一個帝國包裝，但入面都有唔同黨派，呢個設定係幾好
就好似以前鳥人戰隊咁又係會內訌
但講翻今年反派，其實輪換幹部都唔係第一次，以前咁好睇既百獸都係呢種
不過今年係直頭好似無計劃過，完全唔想比你知大Boss係邊個
講巨大化合唔合理…其實戰隊本身都唔合理啦

不過今集有暗示過宇宙仲有幹部，應該有既
我成日覺得大Boss就係綠色啫喱怪

二拉舉槍準備變身個畫面成日都想笑

希望可以有歷代戰隊救救騎士龍佢地！

無追過以前任何一套拉打，最多細個偶爾播時睇過下一兩集咁，覺01啱開播無耐跟到進度，係好時機入門所以追，睇到最新第4集覺都幾好睇 但，一集一個新武器，我好好奇你地fans們買玩具係咪要買好多

隔離台既常見圖

今年廣告:

呢隻野係特別篇一早出咗埸
以為會係早期主線之一
到而家我都唔知佢係TV定位係咩
你話好似上年Zamigo有人間體 夾唔到期拍唔可以成日出都話
今次得皮套 只要一早搞好劇本 要配個音唔會太難掛?

個設計咁似大陸d鎧甲戰隊..

播到而家淨係知佢可能係綠黑師父
不過關智一d期都唔易夾

Ooo係咁design嘅 一早賣到出血啦

個頭用返ooo果個靚d

明明刃姐靚咁多
周庭算吧啦

油頭最似

唔好誤會，我鐘意男主角多啲

以第一季既玩具量黎講已經比以前少

ooo, fourze, build嘅玩具量

呢套拉打兩個男主啲戲都唔係曳
睇得好舒服，加上二拉又成個翔太郎樣
好有親切感
希望刃唯一直都唔好比授權
集集睇佢開薯片都係一種樂趣

而家似係男主師兄

我原本都以為係
但今集唔係話套甲想除都除唔到咩

暫時睇咗呢幾集我都係鍾意二拉多啲

今次個ability係power 大力啲開key好襯

如果二拉啲key出玩具全部要大力啲先開到都幾過癮

真係睇得出或人的笑話愈黎愈擊中不破笑點
今次連牙都露埋

仲笑埋出聲

今集既劇情鳩估

秘書會唔會係大空衛星既遙控，之後就比人爭，有秘書就有衛星技術

Rider Thouser（Zaia 社長）係daybreak 個陣既rider 滅，為開發初代騎士腰帶，之後交左比而家既滅

今集終於出flying falcon，應該出場機會唔多（空中戰洗費太高），想知幾時比迅偷黎變身 （印象中迅都係falcon?)

其實d大招整到好似機戰cut-in咁
但講真睇得多都悶啦
機戰睇過一次都想飛啦

望返12年前公司圖

我都見到

但唔識日文 , 唔知有冇 get 錯

其實真心幾型佢嗰種執著係型嗰種

相似
覺得成個新城市計劃有唔妥

男主師兄做下一個裝著者可能有d機會

隔離post見到

喺奇趣見到不過冇買到

佢簽名幾靚

魯邦X

12年前就有滅亡迅雷
細細個就聽個呢個名?

巴哈見到
原來爆炸入面都有字

你重多
我本身cd rom，睇完笑到倒射碗面錄左落地爬返上床著返隻手套再行返落街轉兩個圈上返屋企開返個電腦，係手機留意

點解你段野咁九唔搭八

how much?

佢有冇得企起身?

滅
同一人物？

如果滅同迅係人，十二年前仲係細路
咁當時炸工廠嗰就係另有其人

留完言就算who fucking cares 負皮，正皮多又唔會加你人工放你假，係真係有用共產黨收左皮好耐啦

雖然老豆果個位有d老土但都睇到有D眼濕濕, 係咪得我一個咁眼淺

二拉又係另外一個萬丈龍我
又係一鼓熱血行動派
同時又係比人暗地裡捉緊棋升佢lv

你不是一個人

最尾嗰度d 同學話怪錯佢嗰度都ok

好寫實
中小學生嘅友情係咁上下

突發

28

冇

所以你完全唔會反省自己因為劇透又唔轉色又唔較細字會影響到人然後比人負皮，要屌都屌過，要聽真已經聽咗，再屌都只會浪費自己精神，各位block7佢咪算，仲同佢講經咩

咪理呢啲on9仔
Block柒咗九世

好笑,依家唔劇透打感想推測咪一樣俾你負皮,先入為主小撚氣人地改左都係故我到底係個唔反省,你鍾意block就block同我以前講過一樣多你一個唔多少你一個唔少

原來之前同熊本熊拍過短片

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

唔知係咪我睇慣左嗰啲垃圾畫質 我想問原本電視做嘅係咪咁嘅畫質

60FPS睇硬係唔舒服同怪

隻安娜唔係畀滅打爆左咩？點解最後攞得返段片？

rider系統有錄影功能，最尾條片係社長望住個投影錄出黎
利申 9up

K島有人咁估 我覺得幾得意

我覺得滅亡迅雷.net12年跟現在不是同一個現在的比較是藉著滅亡迅雷的名號搞事逼出幕後黑手

可以期待一下滅同主角群第一次見面會有咩交流

其實壽司仔果集我都有少少

俾打爆之前咪講左更新左個記錄，應該係upload左上 server

Block左舒服哂

其實每個星期都有新post，又唔係長期討論post
點解咁執著劇透？好明顯就個個睇標題個集先入黎討論嫁啦

男主除左下排牙唔齊之外，真係幾靚仔

今年繼續行腐女路線

佢認真著老西係幾靚仔
不過劇情搞到佢變傻鳩

第一眼以為翔太郎同菲利浦

一嚟係傻鳩都好過鬍鬚佬後期搞到變傻鳩
明明初期型開架嘛

擠壓（智商）變身器

兩條友拍埋企就腐女路線
不如話你睇咩都腐女角度
定係基者見基

[img]

乜可以咁樣架咩

_案

就係嘛嘛地將主角設定做傻鳩

拉打係有腦/型棍主角
對上係咪已經要數阿士

進之介算唔算

數到士又太誇張
戰兔係有腦既代表，少少型，未到好型

有腦+型既組合唔多
但好多都型既，只係好少見到zero one個主角咁一來就傻得咁徹底

映司，弦太朗，紘太一開始都係傻下傻下

好睇到癲，第3集同今集都睇到眼濕濕好感動

W右邊有腦，左邊型棍

咁事實上拉打好多都係行腐女線多喎

你講個堆最多只可以話佢地成長左
但唔代表佢地有腦

戰兔天才物理學家(自稱)
可惜成套劇除左識整外掛件
完全睇唔出佢宣稱嘅平成最高iq

多圖

NICO

又係CG機械人

賤兔喊出黎 成世做毒撚

爸爸比你好
人生贏家

連基友都有女
佢攬住個天才樽過世

社長

拉打人生
Ntr final boss條女 野仔重要反cup篡位
然後食到女神
人生贏家

有冇人可以劇透下grease外傳講咩?海海最後真係同美空一齊?

我冇話佢地有腦
我話佢地一開始都係傻下傻下，但算型

真正有腦又幾型既係戰兔
W就一個有型，一個有腦

認同
佢設定好聰明，但係行為表現唔到

人妻搜索器

同本鄉猛IQ600一樣

東映：其實唔洗太執著我地既設定，你睇下zi-o?一拳一隻，在座各位都係垃圾

成個故仔其實都冇運用過物理學
其實寫戰兔係天才工程師仲make sense

滅同迅隻色好靚
黃蜂都好好睇

黃蜂不了

有冇巴打識日文？隻wizard係咩黎

塊牌上面寫dark wizard

成個野我唯一記得同物理有關既就係
rider同反派既變身概念係用物質三態

宜家小説形態同舞台劇形態都俾buttobasoul官方正名左
Gamedeus無敵，魔蛇，勝閧斬月，尊仔白ghost

幾時有exaid mighty novel x個樣睇下

葛城巧毒撚樣變完靚仔都仲係毒撚

咩呀
肥佬果集有玩過電燈膽架

係喎，呢個真係唔記得咗

唯一一集符合人設

仲有一開頭玩槓桿原理過橋
冇啦 成套野關於科學既野係咁多

呢樣野係build我幾不滿既位
你比得設定佢係天才物理學家 就唔該你點都show番少少物理野 哪怕係好基礎既都好
而家個feel係似engine仔多d

佢老豆個plan又係世界級
完全冇科學根據 冇數據冇理論接近完全靠佢吹
但係主角又信到十足...

名場面

好懷疑編編唔識分pure phy同engine

我個陣都有屌過
點解普通日常個陣唔加返D物理小實驗比人學下野
反正拉打本身都係比細路仔睇

Nico

屌 好撚型

鼻太大
利申有follow

佢最靚就係nico個look

我覺得迅再瘦d就啱feel d

滅成二叔

滅同黃蜂抄kabuto嘅

_ _ 時間

zero one既設計真係好有廢案重用既感覺...
但起馬皮套唔係環保囉只可以咁講..

so gay...

某d角度迅好睇過滅
核紅色又夠前衛

搶佢腰帶

但暫時未接受到塊面。。。感覺太尖

exaid隻粉紅

係

fb見到

唔係應該搶鷹prorise key先變到既咩

Nico都咁大波既咩

你冇睇過 VR 嗰套劇場版???

我而家嘅心情你又點會明白. Jpg

老老實實時王單係一開始話我的志願係王
已經一頭霧水

張相好靚

屌

好似影貼紙相既情侶

時王個設定根本就同啲四天王小說男主人設一鳩樣
係差在冇一堆後宮咁解

好尷尬
一黎邊有人我的志願係做王
做都算
成個故都睇唔出時王為左做王做過d咩同埋有咩職責

收收埋埋

唔怪得大我沉船
大我：nico醬好可愛呢 真係好可愛呢

之前去日本睇，隔離個老豆睇呢幕認真個小朋友

但係玩具照樣賣得咁好，比你係東映你都廢事理個劇情喇

主線如果係一開始就係
飛流同莊吾兩互搶rider 力量
勝者為王
咁會唔會好d

咁唔得,會睇得唔開心,
decade打既係翻版貨都還可以,
如果睇住啲正版前輩比主角打,個心唔太舒服

叫嗰個得一半力量既路人隊冧飛流同莊吾 然後做埋王就更好

認真咁仲好睇

其實一開始講個主角係奸，為咗成王籌備十年，用整another個方法抽走哂前輩嘅力量

如果當紫色呀叔係主角，個故事咪就係咁

我完全唔記得你地講緊邊幕

流星同龍我算唔算勁過男一？

細細個就俾人流腦

係咪成班去左運動會果幕

Gundam seed destiny咩

而家先知二叔除左拍拉打仲會拍其他

滅變身係唔洗打開個progrise key就變到

用個driver架硬拉開佢
滅：用wolf個個正傻9

youtube好多comment叫佢睇說明書

好多皮套演員有做拍劇，最近geed果個食咗個女配角

Btw 邊到有得睇zero one用其他key嘅圖

同人圖嚟？

入面撳「今週のアイテム」自己睇

竟然喺官方

依個乜水？？

上面寫住nico都仲要問

拍邊套ga？？？

數碼暴龍

祖頓獸

真定假呀你

以前睇佢kiva我覺得佢平平無奇
估唔到佢會紅

新平成睇咗zi-o咋

初初係叫上到位
但而家人氣麻麻

諗起佢個妹都有跟佢入行
之前J過佢個妹

我ff個劇情係咁

20個世界每一個世界最後都會有zio出現 而build結局就將20個合一 所以d歷史打亂晒 只有zio先可以回復正常

求 GIF

Ex aid呀

咁你一定要睇吓 exaid la

我當初ff個劇情係時王會奪走歷史
所以佢就串連哂其他十九個拉打嘅歷史
咁就可以講得通點解下下秒世咁大件事都冇前輩幫手
因為當有一套新拉打嘅同時
舊拉打係不復存在

瀨戶係日本人氣唔底,係海外就緊係唔及超哂班既一線,係日本好多綜藝一線日劇都有佢分,基本上kabuto去到kiva一代主角都紅,係井上只係紅番係特攝圈

但天道而家好似淡出咗？
去咗寫書

被東映封殺，佢幾想回歸都冇用

點解?佢好似係Twitter到講過話隨時都可以回歸,係無東映既通告

佢老婆係人氣暴爆果陣比佢溝左仲要引退

nico

嘩屌 最尾果張

兆尊去咗演約定的夢幻島真人電影版

做艾瑪?

諾曼
艾瑪係浜邊美波

漫改真人版女王

超曬齡喎

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

P圖p到靚左好多

點解單元都可以咁好睇

咁關東映咩事？
佢哋兩個結婚東映會賺少左錢咩？

佢係演技最屎個個
天道演技己經差
佢仲差由第一集到最後一集都係無進步過

呢套野之前我未見過人入面著HOODIE, 外面著西裝褸, 真係好野

跑得好正常
唔似有啲女仔會有種不協調感

主角嚟講永夢啲戲差啲定莊吾差啲？

永夢

其實莊吾中後期開始啲戲都幾自然
係個垃圾劇本冇機會比佢發揮姐

同埋被井上搶戲
但佢本身唔差起碼好過永夢係回歸個兩集

永夢加害怕

難兄難弟

井上都係一味chok chok到最後

點解依家啲日本演員會做埋youtuber

根本就神牙黎門矢士消失左好耐

撈唔掂咪轉行囉
上到位既洗做YouTuber?

蔬果其實唔錯

後期真係幾好嘅

增加曝光率

但無可否認佢係一個好有氣勢的人
以前睇decade個時你唔覺因爲佢係主角
主角有氣勢係正常的事
但到佢一返黎客串係wizard己經係好搶主角戲

正常，依個年代越黎越少人睇電視
後生個個睇YouTube
吸引後生注意有幾出奇？

唱得又唔錯

最記得嗰下永夢叫到走音

扶不起的永夢

佢老婆原本間事務所同東映果堆公司係frd，天道係撬佢牆腳挖佢老婆到另一間公司，所以咪封殺

老實講 莊吾戲真係唔差
唔好因爲劇本而先入為主佢做戲都係垃圾

記得當年exaid做完，官方宣傳build果陣，好似有重點提過戰兔係有演戲經驗，俾大家信心

莊吾我諗東映都有諗過d戲得唔得，先俾佢做男主

其實我都覺得莊吾啲戲喺ok嘅
不過見上面咁講咪攞永夢出嚟對比下囉

你地之前話KABUTO無交代腰帶、原蟲、ZECT點嚟，第41集咪講咗囉

但永夢配音反而幾好，特別係用無敵屌打害怕個集，係唔知點解成日比啲要鳩叫嘅戲份佢

其實佢做天然黑做得幾好
惡役主角

唔同啦
Build要搵有演戲經驗好似係武藤提出
莊吾我相信只係單純試鏡岩白倉心水

痴線
本來以為新映臨出碟兩個月前先上已經叫慢
原來台灣仲撚痴線
今個月13號先上be the one

米村唔係想係劇本版交代番腰帶係原蟲父母比細個既天道咩?
反而黑天道係點黎?

一開頭牙士d戲都唔好
但佢客串得多，d戲就越黎越好
同埋有種陪觀眾成長既感覺
由一開頭tv唔撚知自己做d乜，到劇場版黑化做世界既破壞者然後復活
之後又不斷客串，係戰隊，gaim劇場版同wizard tv尾兩集出現，都睇到佢點教後輩同比當初成長左
最後就zio一出就勁霸氣咁打低豬角班人
如果12月出movie既話都好想牙士出埋黎同拎zero one卡

哦，明白哂
咁睇黎今世都睇唔到天道回歸
尤其而家已經係令和時代
可能都會少搵平成前輩返黎

搖一下都冇

Explosive power of 100 bombs!
準備迎接聽日

TORA!

fire tiger

又要重睇幾次搵梗了

異蟲擬態嘛

其實睇番海東都算靚仔 應該算係woz個type
又高又白 但好似唔係好紅？